平四百放$3600百老滙禮卷

因為老豆係公司抽奬抽到，但係諗唔到買咩好，想平少少放

36x$100, 今年十二月到期

有意留tg

半價收

樓豬快走我幫你頂住
連登放嘢你準備全家比人屌

btw平400你買隻apple watch再放咗去算啦

有意
tg: oceanchann

400蚊放就話姐

100 即收

5蚊即收

4000 收，留TG

轉一轉手算幾倍，我出1萬收

升

收到風聽日會升10%

連登放野要送+貼車錢先唔會比人屌

之前2蚊嘅耳機好似得嘅
不過真係成本價

@saferabbit

2800

3000收

tg edward1906

$4600 收

tg:kh01125

平過
4000

認真8折收

3100

仲有次有絲打賣咩5蚊條lighting 線